做狗真係零風險

上面得果幾隻狗係天橋度鳩掉生化武器
啲人係咁走完全冇還擊之力

只有一個方法可以有效打擊藍屍

幾時發夢掉狗落天橋啊

睇住班人只係識係到大叫放人同黑警
班狗一衝過去就成班羊咁比人趕
順成捉返幾個去虐待
都咪話唔爽

香港人欠耀揚一個膠袋